巴塞輸了，美斯沒輸

22人中評分第6，中上遊位置

Sorry
應該要計埋後備，28人中排第7

蘇狗果然冇慶祝